Команда `chgpasswd` считывает список пар имен групп и паролей со стандартного ввода и использует эту информацию для обновления набора существующих групп. Каждая строка имеет формат: `имя_группы:пароль`. По умолчанию вводимый пароль должен быть открытым текстом, а chgpasswd его шифрует. Данная команда предназначена для работы в крупных системных средах, где за один раз заводится несколько учётных записей.

# СИНТАКСИС

	chgpasswd [параметры]
